有冇巴絲都係1823做？

如題 剛剛入職training中
已經唔想做

咁你落左位後會更加唔想做 不過都要睇埋你落左邊team既 但呢份工 個人覺得做part time係唔錯 全職就免了

呢份工好惡做
而家有幾錢人工

ready咗就停唔到.

就train完好走
應該都有3個星期
袋番差唔多八九千銀
Train緊咪當讀書 但有錢收

落過HD + HYD 做..
我屌..

你見佢長期請人都唔方好做啦

有offer reject 左

本身有正職 但諗緊做唔做夜間好
番3個鐘 $92/hr

黎緊落SFO

我都想返，報左先講
pt interview 難過ft

西到唔恨

做hkt call center仲好

但呢份工一致劣評

部打卡機垃唔垃圾？

請人係1823, 1823唔係果d 政府部門，只係幫你根據果個部門比既資料答你查詢/幫你轉介，但咩叫政府部門啊？卸得就卸丫嘛，卸唔到就拉埋第二d部門落水囉，阻街都有分係咩類型，食環主要負責街道，佢話唔關佢事既就彈走，見過佢真係畫條線出黎話呢度係我管，但界外就唔係我架啦，（又或者係d 環保斗阻街，咁呢個真係地政跟），就到deadline 先比回覆，再叫1823自己再轉介啦，真心覺得pass 得比1823 聽hotline 既部門都好打極有限
事實上好多人以為聽得電話就係果個部門啦，又問點解要轉介呀，點解會駁左去1823但又答唔到我問題 乜乜柒柒，但事實上1823只係幫你查部門資料/投訴，某d部門又唔肯比料你答，又係contract 政府工，又對住d 19香港人投訴你又驚花record喎，呢份工就係閪係呢度（仲未計跟著邊條team喎）

補充多點，共享單車阻街都係轉介畀地政，但又分地區，北區又要轉介畀民政，跟住又要唔知做乜乜聯合行動掃走d 單車

做過intern 最近quit左

Training學下系統點用 睇下入咩部門
但好悶

1823同事可以留TG我開個gp交流下

Pmed

睇唔到有pm功能
唔介意加密留低加你

1823 成日彈D投訴過黎

做咩部門呀絲打

最近收到email interview 諗緊去唔去

1823 係咪好多靚仔/靚女?

靚聲多肥婆 自己諗

ex話過多靚仔

Intern 嘅話係
Full time 多阿叔同毒撚

去試左先
請左再睇做唔做

可以見證香港人有幾西 都算係一個體驗

做鋪頭sales/波板糖都知
尤其中產同窮個班

垃圾工

其1823呢個間公司根本就係政府設立黎hea鳩市民
點解係公司唔係部門呢 因為呢間野係獨立出黎 唔係政府部門
第二當你打去查詢時 基本上佢教d員工都係跟住電腦份文件去讀 千奇自己懶醒咁去解釋
第三當你打去投訴 基本上就去轉介又轉介 當你轉介到去岩既門口 佢會同你講指引話三個星期內有答覆 咁佢真係第三個星期先處理你個設訴

超準時

現職CS有冇得apply pt 黎做，hea9市民有一手

係人都請

有冇分廣東話，普通話，英文team

西工一份
識人training未完就走

好多電話CS d 聲真係好靚好好J

好似無

未落位唔知
但好似話超時會計你time off
遲下返工可以拎早走

相認

Traning緊？

是

全職定兼職 留tg

ft

呢份工10號風球都要照番工架

Pt唔關我事吧

絲打做咩唔返工今日

今日有返wo同事

Pt同事相認

傳說中嘅Henry?

份工有咩做

Pt大聯盟

5年前做過，Kwai Fong有個supervisor好似掃地呀嬸，仲有無做？

1823因為太閪 怕公務員玩野又炒唔到人 所以先一直請N仔
做N仔又怕花底影響而考唔到公務員

CLS 咁都有同學

我係peter

9 - 18

你做1823就知香港人幾咁高質
多投訴到你唔信，狗屎垃圾私人恩怨，得唔到結局就死吊爛吊...
外界以為政府咩7都唔理，事實係香港人自己玩死自己

mon to fri. 暫時未有6，佢請pt 都係話預左要返星期一至五 9-17

GF340揀嘅

佢ft，pt 都有出廣告，個陣揀黎報就得

都係同一個結果：reject offer

見佢出個夜更主任係咪唔做都罷

我都想知

Hi Peter
I am Henry

ft or pt

合約工?

好想返part time挑戰下

1823 都有人足奏都係第一次見

做緊intern 狗也不屌

過到禮拜三個written test 先搵到咁多，過唔到就禮拜四last day

成日彈錯case
講中文都1999 又詞不達意

成90蚊打電話 出面邊有可能有?
如果話真係好驚個底花咪唔好做

咁唔好叫part time啦

上堂學嘅野 佢會有exercise比你做 形式同exercise一樣

部門知識

做1823不如做大貓call centre
輕鬆17k

做過，無前途，已走

個位叫咩
政府入番政府多多少少都有用啲既

Customer care officer
一車車咁請

好唔好做?
係咪會比客輪無得行開

打電話都17K又真係算高
可能好多屎

啱啱Training 返咗一個星期就走咗，本身train緊BD。

返銀行唔洗跑數咩 咪又係sales工一份

睇你做咩部門就派去邊，油麻地係做Housing先返。大部分人都係返葵涌，地方大啲。

招聘有電話，打去問啦。
唔洗估

做過半年 辛苦到on99
好彩考到aco脫苦海

夜間主任(7-10)training都係9-6?

想問可唔可以Training到一半辭職？

10月尾前都好得閒

前同事，學食環skill

可以，係我就Training完左先 ，拎足一個月錢

除非有其他offer 等住

FEHD skill

日日帶老母返工，乜鳩都屌7你

我跟個主管都係出名仆街既男人婆

仲有D乜鬼常客,中到實投訴硬你 最好小心D答

1823真係
Pt為錢仲可以做下
基本上番工就係聽電話等放工
0人際，想識下人都冇機會
利申：前1823 pt fehd

有冇人知佢依家請緊個夜班聽電話個培訓係咪都係全日？

我日頭要番學 咁樣培唔到訓

Train 2-3星期都會照出糧？

即係完全唔撚會有時間同同事抖下交流下?

得食飯時間
你有野唔識問果時，平時基本上0交流（講緊pt)
去廁所都有限時間，你一日開2次大你就基本上用曬佢比你休息果15分鐘

原來1823係私人機構

咁Full time有咩地方好佢少少
好撚慘

Full time 個休息時間好似多d,上下午都有好似
（唔太清楚）
但full time要跑數，同埋會緊張個評分多d,因為影響表現
Pt就可以唔理，不過你正正常常都唔流多理，除非常客
其實份工pt好做過ft, ft黎講我覺得都約低人工，又難升級

當年暑期工入去train左兩日就辭職

on9垃圾工

的確 之前收左pt offer 好快就已經唔想做 仆街 發現原來真係要認真落手落落腳做 我以為hea下就得
跟住番番去做名牌sales pt仲抵屌 一日做幾個客已經係佢份糧 但hea勁多

notes多到兩個file都裝唔哂

所以咪長期請人 講真性價比好撚低 你話訓練完有78/hr幾好 但呢種工作量再加工作環境 佢個位起碼值90/hr

每日只可以去廁所12分鐘，on撚鳩

另一方面睇出面差唔多咁閪但同樣無90蚊

比人派左落勞工處，上完training 就 quit左
西工一份，唔好做

有乜傳說

有冇evening shift同事

夜更係咪93/hr 返7-10？

以前讀書做過，聽BD 聽HyD 仲有其他...勁多
黎緊再apply 得閒搵下先

上堂中間洗唔洗考試?
如果齋入去聽下野又咩都唔洗做好似幾正
但玩電話應該比人屌到仆街

印象無考試，但記好多野。好撚多VIP，第一日落場就中左。仲有，唔好講掃把壞話，佢地會聽錄音，even 無call 果陣

1930-2230

唔會架 都係依段時間
姐係第一個月會上堂先 之後先落位聽call

當年淨係番水務 已經想死
成班CLS 人打上黎 密密聽CALL
完全吾好做

個evening shift pt 係咪星期一至五都一定要返足五日？
定好似pt 咁可以一星期簡二至三日返咁樣？

Push

出Interview了 有無人打算去

Evening?

幾年前去IN過
成棚人去IN 一日成百人咁濟
後尾諗返人工又唔係高,又唔係真正的政府工
都唔明點解咁多人狗衝

係咪星期一至五都要返足五日？定係交更咁既pt?

我唔知 我都要問一問佢地

做n 仔都會花底，我依家先知
我報左pt hea 做，睇黎可以唔去interview

會花底 星期五仲去唔去好

有冇人聽日去呀

會花底搞到報左都唔想去in

唔知聽日in佢會唔會有打字test

同埋有冇ching可以講講in夜間大約流程係點

清呢度

Ivan Ng死左未？

上緊training, 覺得無網上講到咁西

8月29，我果班有人9月頭先in